[突發有圖］想問下發完夢嘅手足痾屎係咩色

唔好意思做標題黨
大家發完夢食完彈之後痾屎有無異樣？
好似變咗好深色 係咪有問題？

推

便秘,梗硬泌先出到好細條
仲要黑黑灰灰咁

你哋會唔會好肚痛，但係屙唔到屎

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

Hello 無圖

我都係

成日有急屎感覺，一日至少屙兩次，深色爛屎

好黑

要好好保護自己啊各位